暫停營運香港往返關島及仰光的航班服務

暫停營運香港往返關島的航班服務

發表於2017年5月2日

HK Express暫停營運香港往返仰光的航班服務

發表於2017年3月23日

好彩今早打 hotline cancel and refund......
年尾去 Guam...機票 $63 x2
Hotel 好彩 book 果時全選可以 cancel adn refund 果 d
退回 5K